# Новый клиент ВК

Первое приложение, разработанное в ходе учёбы в онлайн-университете GeekUniversity

Из интересных особенностей приложения:
* обработка полученных из сети данных с помощью библиотеки `SwiftyJSON`;
* сохранение полученных из сети данных в базе данных *Realm*;
* многопоточное программирование с применением `GCD` и `Operation`;
* ручная вёрстка;
* расширения – виджет "Сегодня", Apple Watch, iMessage;
* работа с геолокацией